民主國家點樣防止代人投票/種票/買票？

如題